呼籲尖沙咀和理非去星光大道宣傳

好多外國人同強國人
要宣傳要輸出都黎行喇

推推，無人係到嘅

推

1

2

3

4

5

6

8

7

9

10

真正嘅be water係周圍去